大陸全國都停電了

Sorry 做咗次標題黨
825荃葵遊行無人推熱門，今晚有幾多人受傷被補，少女被警察拘捕拉上私家車。而家0115我知停電好辛苦會好熱，但千其唔好唔記得呢兩個月香港人的犧牲，唔係想分化，但眼見熱門無post關心聽日遊行，而覺得心酸，大家千其唔好被麻木而開始覺得政府警察地鐵咁做係合理。

你係咪on9架屌你老母

含撚啦 屌你老母臭閪標題黨

死老母啦你 搞到我咁開心

再開標題黨就打爆你個閪

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

全民救港 全民勇武

屌你老母呀

支爆指.......

屌你

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

我見到深圳灣停晒電 停左10分鐘有多到而家仲停緊

利申住天水圍直望深圳灣

標題黨 不推文回覆

垃圾樓主 直接block埋你
你覺得自己打呢篇垃圾好撚urgent 咩？廢話一篇咋
要用假標題

不推文回屌你老母
樓下請跟機

咁撚大雨 差d連對面樓都睇唔到啦 點睇到去深圳灣

做多咗 唔好意思 你地加油啦